越接近聖誕個人就越灰

點解

天氣又忽冷忽熱搞到個人病病地
好撚頭痛
重有一大堆報告未做

加油啦 早睡早起會有用

你唔會咩
因為無女
聖誕節天氣又變凍緊想有個人陪下自己

本身諗住聖誕同佢一齊過(一班朋友有男有女)
點知佢比人溝左 重要係交友apps識返黎
雖然我都知佢唔會鍾意我(性格太鳩又成日蝦佢)
我都知無可能永遠維持朋友狀態
遲早佢都會比人溝走
但估唔到咁快比人搶走 重要一個月仔交友apps
連同佢過一次聖誕節既機會都無
喊又喊唔出純粹個人好灰好sad
而且煩緊佢會唔會比人呃
連人中都唔多想打
突然間無左目標你要我聖誕點臨時臨急搵第二個目標
身邊連可以面對面傾依件事既朋友都無
個lihkg ac重要係朋友借比我一齊用
希望佢睇唔到依個post
我真係好懦弱

第二次係咁
連想自己一個人靜下既地方都無
室友長期係房
好啦我都係死返去繼續打報告

第一次都好d
有個朋友陪我一齊失戀

一齊研究聖經